宮崎駿系列 最鍾意邊個角色

我揀《龍貓》嘅 小月

孝順 有愛心 成熟懂事 識照顧人 又活潑可愛

太有魅力

千與千尋嘅白龍

羚角馬

不解釋

加一

我剩係識大卷草子

sor 遲睇 睇Netflix

蘇菲

男爵

貓之報恩入邊嘅貓公爵

幽靈公主既城主

Kiki

湯婆婆

千尋老母

湯婆婆既孖生姊妹叫咩名

白龍

幽靈公主同飛鳥

點解咁多人講白龍

小千

溫柔細心仲識魔法

佢個頭令我諗起mk妹

港女至愛？

錢婆婆

錢婆婆

btw 其實好多角色都好好，刻劃得又立體，稻草人我都好鍾意

Sita

煤炭屎

Nausicaa

哈爾thx
無仔溝
雖然我已經有哆啦A夢做老婆

安全感

龍貓個婆婆我都幾鍾意

言談中睇得出佢後生都係個温柔嘅靚女

女仔鐘意白龍定哈爾多d？

大卷草紙，大卷廁紙，八婆。

looks gay

白龍
識變身 靚仔 英雄救美 有權力 有故事 個名靚 識超能力 失憶
簡直滿足當年小朋友時期所有幻想
勁想代入佢個角色

+1

如果要係人嘅就娜烏西卡

風之丘的娜烏西卡？
＋1

幽靈公主男主 飛鳥
到依家都好鍾意

勘太 遞遮依下都好cute 好單純

戀愛了

哈爾

幽靈公主

想屌

哈爾

不解釋

琪琪同天師

千與千尋 白龍 無臉男
幽靈公主 阿席達卡

Why not both

哈爾好型

龍貓

天空之城嘅媽打

佢雖然貪婪，但本質唔壞，行為上唔鍾意男女主角，但事事關心佢地

有一幕係喺天空之城，
佢個仔話：我地再唔走就走唔遲
媽打：靜D呀，佢地（男女主角）再唔嚟就真係趕唔切

啱啱睇左睇千與千尋

即刻明白曬

真係sweet到仆街 好似比個哥哥照顧咁 cow死女咩

太有泡菜劇嘅男主味

原來白龍係始祖 韓劇模板

失憶

塔矢亮

阿lam、衛生幫

真 塔矢亮

天空之城男主，但唔記得左叫咩名
有義氣，鍾意冒險，對女又好

哈爾同白龍

Pazu

唔該巴打，我靜係記得女既叫Shitta定咁上下音，第一套既宮崎駿電影就係呢套，一開始無耐女主係天跌落黎個幕真係永遠記得

蘇菲性格好令人羨慕

個天跌落嚟嗰幕，之後播主題曲，然後就用）「公仔」講天空之城嘅起源，興盛，末落（普通採礦-->飛船-->曉飛嘅城--->墜落），睇返覺得毛管凍因為無對白，但交代咗好多嘢出嚟

好難揀
我揀哈爾

鍾意佢張檯果舊肉
好多汁好好味咁

白龍同哈爾都好撚型

同埋佢食果陣可以好平均咁用口撕一塊出黎

撕完唔咬成塊吞

又識魔法又識捉棋又識揸高達

最鐘意 中龍貓和細龍貓

一定係哈爾

大卷草子

個人魅力 哈爾
但拍拖必須白龍

agger

好完美
有白龍喺身邊就會覺得咩問題都可以解決

女：娜烏西卡
男：阿席達卡

盜亦有盜

琪琪個畫畫fd

我都好鍾意呢個角色
成班麻nut佬叫佢Mama好鬼過癮

做事夠決斷，分析力又勁
跑又跑得快過人

仲有後生都係靚女黎(佢間房有張畫)

重點係無變廢老
好佩服

佢個心智得幾歲
有問題的

好有港女嗰陣味

惡得嚟幾有情有義

紅豬

大叔控

體力好，仲有目標
表面衰人但會唔捨得男女主角
最尾一刻先閃，盡量等埋佢地

阿Lam!! 衛生幫：食屎啦死肥豬！電台主持：我而家再覆述一次：「食屎啦死肥豬」

娜烏西卡

係最好既女主角

風之谷個世界又龐大而精細

我認為係宮崎駿最好既作品

係肥豬控

龍貓同貓巴士

八婆你好

魔女宅急便既麵包店老闆娘

呢個都係好人

小千 最可愛

寶寶

俾份工又俾間房琪琪真係唔話得（另一角度應該係琪琪出路遇貴人）

天空之城隻機械人

飛鳥真戰鬥民族

細個睇佢剪自己頭髮個幕 j到大個都仲j緊
又温柔又勁又大隻又靚仔
嗚呀

排第一喎民調 最喜愛男角色

正義jj 靚仔

千尋

除咗某一套 宮崎駿一定要睇粵配

長腿大波文藝少女

係間屋亂左 d

洗柒左個頭會發脾氣自我毀滅既中二病 mk...

睇開翻譯叫草子

天空之城絲打

因為捉棋好叻

真

媽打 海賊團

幽靈公主珊

好有趣嘅角色

無敵司令

哈爾
仲要木村配意冇得輸

一定係娜烏西卡

貓之報恩唔係宮崎駿喎

點解龍貓翻譯要譯埋啲咁低俗嘅名，咩廁紙草紙真係痴撚線

哈爾
哈爾幫蘇菲解圍個陣講「我等咗你好耐」sweet撚到
佢真係等咗蘇菲好多年 但蘇菲以為哈爾係幫佢解圍先咁講

公主個仇恨太大

好好味咁

千與千尋
個河神
當然仲有幫千個多手阿伯

其實好多套主角都有D問題

例如哈以個男主, 心智似小孩, 不斷搵新女友

反而某d配角, 善良又勇敢, 但他們不是主角, 外型也不討好, 所以大家無留意